【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

其實國際媒體要放我地上頭版唔係咁易
恆常嘅警暴已經變左舊文 唔juicy
成日講和勇一體
勇武真係做到加零一
火魔愈黎愈成熟 鶳更係令班獅子狗少左個體行動
但和理非一方喺唱歌後 暫時未有新一輪攻勢
實在應該繼續集思廣益

喺今日狗吠會yellow object後
有藝術家整左張圖

小弟有個諗法
當年外國人好中意我地雨革成條金鐘馬路都係遮
適逢5周年，一於用最代表到雨革嘅黃色上街
每人cosplay一個公仔角色 最好小熊維尼
爭取gimmick 無嘅就黃色雨褸
無興趣嘅着番黑色black bloc勇武

個人認為28號集會咁夜 唔勇亦可
不如留力10月1日賀爆佢老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

全部人 著 黃雨褸

= yellow object

另外亦想借位提下大家
見到火唔好掛住睇一擁而上
用得火，班狗好快推
你上前食花生 只會塞住魔法師走
比人捉哂 就無狗肉食

見到火就企鬆啲
想影相打卡就番屋企啦
你點影都唔夠立場班記者影得靚

agger

火好危險架
細膽嘅見到好走啦

就係想咁
想當日全民雷射筆嘅原由都係因為個狗吠會

大膽都要行後啲
火魔好珍貴 要保護
唔係好多人有覺悟

P牌推，真心多謝手足拋橋出黎大家有得傾

。

推

P牌出post好珍貴

黃雨褸 要尋找下邊到有賣
早d 宣傳

唔好再掛住睇火

雷射筆重難買 大家都買到

推到民陣 睇到

如果民陣集會搞得成既話就跟

28全和，黃遮唱今天我

黃遮 或 黃雨褸 ok

你意思 可能唔批

又今天我⋯

大家幫推

當唔批先啦 批都唔代表唔咬

Push

拿 yellow object呀

不過唔建議用頭盔 好哂料因爲 大家諗下有咩代替

正！黃雨褸 頭盔和理非實驚唔會戴

真心排得好靚 我覺得可以參照下
但要好多錢

之前批左既集會 無事，如攬炒，828 me too 集會

我推我推

推阿

幾好，簡單d，
各自帶yellow object 一件 咪得

好似上次女仔集會紫色
可以買啲玻璃紙放喺電話前面已經得

謝

頂 突破盲點

呢招可以wo

push

但未夠noise上國際

黃色玻璃纸易買

係都唱香港國歌啦

政府會批先好笑

唔cosplay啦 打起上黎一d都唔方便
小型活動就唔blackbloc
大型活動 多人 blackbloc係有用 反而零零聲聲black bloc令手足被人mark實
但可以帶黃色雨褸or遮

海量 黃鴨仔

帶 但唔著上身
好似上圖咁放係條街 所以雨褸連成一塊大地毯都得

得咼！跟住我地又踢

Cosplay得嘅人都唔會打⋯
我都係black bloc派

黃鴨仔之前都上過新聞

不如埋日吹雞去維園踢yellow object黃鴨仔

但係少咗人blackbloc掩護前線
同埋唔想搞到嘉年華咁款
但支持帶黃色野

give me a kick

都認同嘅

你開個po吖 我p牌用左啦

和 勇 間住 做，多西方記者，要俾記者 宣揚 yellow object

就係

勇武唔可以停
但都支持多翻d和理非活動
只係驚我啱啱講個個問題啫
如果帶黃雨褸/遮 舉起 o唔ok

點解，推呢個得

P牌推唔郁㗎

正皮比張圖既, 有冇原LINK?

開左，過去貼返圖

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

黑衣黃雨褸

有得諗
Yellow頭盔 yellow雨衣 yellow雨傘乜都得

黃色氣球

聽落幾juicy 但係時間無多，得幾日要揾咁多黃色無乜可能

不如每人帶黃色氣球，沿途縛係街到，一路伸延條氣球路？